敵人讚的別再做］湯家驊： 昨晚對話會很成功 能塑造讓市民表達意見的效果

【湯家驊：相當滿意對話會效果】

行政會議成員湯家驊表示，昨晚政府的首場社區對話能夠塑造一個平和理性的場合讓市民抒發怨憤和表達意見，他對「對話會」的效果相當滿意，亦對沒有出現暴力事件，感到「鬆了一口氣」，完場時有市民叫口號是無可厚非，即使場外有市民示威，特首林鄭月娥完場後被困4小時才能離開會場，相信她亦已有心理準備。

#香港電台 #港台電視31 #港台電視32 #十點半新聞天地 #湯家驊 #社區對話

大家唔好再去

全世界都知你係十一哥喇

讚乜尻 我只係見到佢係度打飛機，好成功咩 我唔覺wo，抒發左怨憤咩 我見到佢出現我就愈撚火wo

港人治港 還政於民

讓市民表達意見要「塑造」出黎
即係本身冇啦

可惜的是777沒有正面回應所有訴求

所以101 black block街上見

簡而精

答案已經好明顯

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

各位收集一下林鄭的謊言